你會想做邊個港男

1:陳同佳
2:吳欣鍵
3: prof 張
4: sam

Gphone

佳爺
而家仲好食好住
人係我憑自己本事殺嘅

點做俾連登仔屌
不了

Sam

佳仔

一半港男嘅悲歌

Sam
最少食過女

真心有佳爺咁嘅成就 真係比人帽十次都唔介意

一定要將佢嘅事寫入香港史
流芳百世

已成功歷史留名，好似講一戰一定會講斐迪南大公一樣